有冇巴打係Amazon搞緊a to z guarantee claim?

可以點搞？
大約要等幾耐？
指教下 Thx